午餐肉生定熟?

哲學問題 到底午餐肉本身係生定熟？

= 當然生架啦你都on99嘅
= 熟架喇我不嬲都就咁開直接食

熟架

你有見過生豬肉咁嘅樣咩

熟唔熟都其次
唔煎過就咁食根本曬咗

巴打識野

煎完再自己煮少少甜豉油

樓上成班垃圾口

開罐直接切出黎夾排包 懶到煎都費事

餐肉刺身
另上鹹牛肉醬